iMac? black OS?

呢排好想要部desktop 用開mac所以都傾向係iMac 然後成日有個廣告可以整desktop run Mac 其實係乜嚟？

hackintosh

佢裝mac os其實係咪唔authorised?

緊係啦
雖然YT 好多黑蘋果（hackintoah)教學
但都係（有可能）犯法
而且小問題比較多
點解唔考慮買imac 2020 27?
個mon + os 都值回票價

都傾向imac 但總覺得佢過多排又整部新嘅